女子在麗江旅遊遭人暴打 臉被毀容

1月24日晚，大陸一名女子在微博發文稱，去年11月，她和朋友在雲南麗江某燒烤店就餐時，遭數名當地男子挑釁毆打，施暴者還拿碎酒瓶劃傷她的臉部，並且在拍下視頻後揚長而去。打人者稱他們是當地人，不怕警察，隨便告。

1月24日，一位微博名叫「琳噠是我」的女子發文稱，去年11月11日凌晨三點半，她和朋友在雲南省麗江一家燒烤店包間就餐。包間外有男子模仿她和朋友說東北話，並辱罵她們。她們詢問對方是甚麼意思，是不是喝多了，對方先是不回覆，之後有人拿酒瓶子砸她們。

該女子介紹稱，她被三四名男子拉著頭髮拖到店外暴打，「一邊錄視頻一邊打」，一邊打一邊還說：你不是東北人嘛？你不是很牛逼嗎？然後就哈哈大笑，把我打得滿臉都是血，還在拿碎掉的酒瓶子劃我的臉」。對方還威脅她，讓她按照他們說的去做，否則就把她拖到山上埋了。她被打到直接噴血，錢、錢包、手機等被拿走，對方在對她進行一番威脅後揚長而去。

鬼打鬼